搭新渡輪點解唔可以?

搭新渡輪點解唔可以一路屙尿落海, 一路感受住風打去條jer到嘅感覺?

跳落海再精神上船